屌你地 有無策略架 搞掂班狗姐等於搞掂政府

政府無班狗就唔掂
唔好再上街喇 對班狗無用架
圍已婚狗屋喇 搞佢地屋企人最有用

幫手推

沒撚有錯
香港街坊式示威先係最勁
例子：黃大仙，同尋日旺角
反正有裝備都俾人拉，都比人打
踢拖落去屌老母仲穩陣

放學時間圍佢老母 等佢地有家歸不得

去圍已婚狗屋 同佢彈出彈入 唔好送頭

推

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

有咩方法令佢地無家可歸？
唔好亂嚟呀